# wetrailer.it #

### What is this repository for? ###

Aplicatia pe care o propunem e bazata pe web, fiind similara site-ului imdb.com, avand un front-end realizat (probabil) cu AngularJS si un back-end realizat fie folosind ASP.net Web API, fie Node.js, care va comunica cu o baza de date.
Aplicatia se doreste sa fie de tip SPA (single page application).
Functionalitatile propuse pentru aplicatie vor fi:

* log in (doar adminul poate adauga filme noi)
* sortare filme dupa categorii
* scriere de review-uri
* trailer pentru filme
* cautare de filme
* filtre pentru cautare (in functie de gen, an aparitie, etc.)
* calendar cu cele mai noi aparitii
* "watchlist" particularizat pentru fiecare utilizator 
* recomandare oferita pe baza filmelor din watchlist
* notare filme cu stele (1 - 5)

### Who do I talk to? ###

* Alin C, Front-end Architect
* Cristian S, Back-end Architect
* Kristine V, Front-end dev
* Valentina Ț, Full-stack dev
* Bogdan M, Embedded technologies expert